%@Dif:2
$MON$ est un triangle rectangle en $O$. Dans chacun des cas suivants, calcule une mesure arrondie au degré près de $\widehat{MNO}$.
\begin{myenumerate}
\item $MO=5,2$~cm ; $MN=8,4$~cm.
\item $MO=4,7$~cm ; $ON=7,2$~cm.
\item $ON=3,4$~cm ; $MN=11,5$~cm.
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Détermination d'un angle avec les différentes formules